哈 連登仔又輸 email姐姐根本就無割過miss pun

睇完呢條片已經原諒左佢地
email姐姐真係好好
misspun姐姐真係好慘
希望大家比少少同理心🙏🏻
唔好再分化同路人

5

睇到喊左 定仔有無

咪亂認同路人啦

黃到金都亂認同路人
唔怪得知香港咁多港豬
黃要付出代價仲要俾人批鬥
港豬就輕鬆食兩家茶飯

同路豬